肥婆係呢D日子真係辛苦

焗到標汗 有冇人想奶汗豬仔

😰

我想奶

黎啦

仲有低褲UP衫味

攞條毛巾抹下個身之後hihi隻鑊又可以炸雞炸薯條
油都唔洗買

臭架